半身麻醉完跳舞，係咪唔痛？

會有意識地唔痛咁死？

死神圓舞曲？
你是凱特？

漁護處黎捉你？

跳樓呀打錯